для запуска автотеста нужно:
    java8
    maven
    выход в интернет
    git

    1. склонировать проект и войти в его корень
    2. выполнить команду  mvn clean test -Dsuite=allTest

        p.s. -Dsuite можно менять allTest(все тесты),  searchTest(тесты на поиск), sortTest(тесты на сорт.)